有冇人炒開加拿大股票?

最近睇下
well health, teledoc 加版?

reit

有冇人睇開邊隻?

lm

Fintech: LSPD,

Bitcoin: HIVE.V,

lm 學嘢

Lm see see 加拿大定美國股票好d

呢期推介買SU 同 RY (利申 揸左10年）

Nortel

你有？好多人$100以上買，蝕到hihi

有，果陣買o黎支持自己間公司，點知.......

咁咪好似香港老電咁？

有咩證券行推介？

IB

兩支新能源

支

BB 反而返弹

彈果少少.....幾時返$30以上...

Bought more BB today

gold:

打字啦